我有乾咳

好耐冇出過街
屋企就嚟冇咩口罩，嚟幾日出去撲
仲要一個都冇撲到
點知夜晚開始乾咳
如果咳得犀利或者有其他病徵
我會去狗竇報案
其實就算我奶咗嘢
都好想醫護繼續罷工
我好驚死
但系
唉
我更想光復香港

拎住五個頂住先呀手足！

仆你個街,我都有幾聲咳
無其他唔舒服

多謝巴打
但系唔會去拎了

好似有少少想暈
系狗竇見喇巴打